（曬燈撚） 有無清玩開曬燈介紹

小弟就天生白底
而家成日見到有太陽就出去曬
黑左少少 但無辦法再黑
諗住玩下曬燈 請問有無巴絲有好推介

Final destination 3

留名